Narozeniny Minuly víkend moje kamarádka měla narozeniny. Pozvala 17 hostů, ale příšlo jich 20 - jeji sestřenice přijela z Ruska. Vařila mnoho chutného jídle - dort, plov a salaty. Kluci přinesli pití - vodu, ďjus a víno. Bavili jsme se - hráli jsme Twister a karty, tancevali a smáli se. Moje kamarádka nemá přitela, proto flirtovala s jedním klukam. On si vzal její telefonní číslo. Zajímalo by mě co bude potom. Myslím, že přiští naroženiny už bude s přítelem.
